[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(11)

又到11啦

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅東方(非香港)Gay佬紅人(1)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(10)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(9)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(8)
member][/member]
[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(7)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(6)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(5)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(4)

[gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼既Gay佬KOL(3)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼既Gay佬KOL(2)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼既Gay佬KOL(1)

咁整法連登真係變咗最大嘅GAY FORUM

hi

Hi

正
到［11］了

江宇 要上水了

I ‘m back

嗨

宜家咁樣幾正牙

做自己想做嘅咪得
如果係佢想嘅有咩所謂

講緊咩

淫賤

jeng

佢會唔會求佢啲同事比佢奶嫁

咁我出汗 你high 5 high

就係因為呢隻賤狗

係哩個身型流汗先正喎

係lol ，沖涼都唔會忍唔住望大隻既正仔男同事啦

可唔可以壓落我到

死淫零

明明你自已都係 ，死淫0
有冇贏錢姐你，啲人話我旺夫嫁喎

可能係依嫁呢一秒 一路望緊我地個po 一邊踐踏緊

我都想奶你

贏少少咁啦

第11

咁仲唔快啲納我做婢

喂 hi

你都唔係一仔

洗腳婢2號

咁快到11 妖物出唔出擊好

吾巧牙
下個妖物會唔會係我

笑死我

咪啊你

但係Camp到一個點

傻豬嚟既

嘩 正

依個post真係好恐怖 隨時俾人post上黎

係啊 下個可能係你

有無講過chrizpong?

即係你係kol？

唔好喊啦 我係到

相呢

我想奶你多啲

Shingms 靚仔咩
唔識欣賞

我啲frd 嚟

我高調柒頭

介紹啲一仔比我

咁樣自爆好咩

而家已經變左K 唔KOL都比人講架 CLS

好好奇佢本人見到你地留言會有咩反應

宇哥啊

又一個post

直接講我知啦 懶得搵

靜間比你係佢followers 到搵到我就唔係咁好啦

講咩

你ig

我唔敢

有同佢合照？

好彩冇

咁樣公開真係好咩 衰鬼

江宇兄係番工定番學？

咁你擺低比我啦

學

你真係我幸運星

兩個都係零

磨豆腐囉

唔制

免了
可能你擺低tg ，我會係tg比你嫁 唔出奇

一樣啊

點解咁講啊

韓江宇

留低TG就會有人搵

咁多人mon post我驚驚

我超齡學生

每次你覆我/我覆你都贏錢

女人黎

我都係超齡學生

咦

問號

咁咪差唔多年紀

其實真係可以認識下

江宇兄

點解係你

唔啦 我純零

因為我係妖物7號

太遲發現個post,要追下先

加油 中間吹水多

幫我打氣

小妮子

好啊 加油 江宇b

乜撚名嚟

女人名

小雷子

雙頭龍

唔好打面

你要唔要加入玩三頭龍？

直接爆你塊面

3p都想試下

唔好爆啦 射佢啦

#206

中出我

互射

正

....

有感可能係

聽幫佢奶

我奶你先

新post

係仔啊

好似都唔差

潛水先 廳日見

留名待追

Is my tea

婢女既名

有無好man 好有男人味既ig 介紹黎睇下

唔好咁大聲

路過

原來全連登d hehe黎哂依個po

未係啦

波波交際花

我粒星呢

台灣利晴天幾好j

有無羊錢

壞女孩子們

要計下先

我都係

講唔講得我知邊到？

扮到你唔知咁

吓 我都唔識你

笑死

泡飯

正嘢，可惜我不是肥/bear

猛一？

講泰國？前年睇完出貓覺得 ok

不過而家唔知點

New 25唔太細

佢有做荷爾蒙的

ig

做左會有咩唔同架

套劇呀講緊

我返出去先

已經同人比較過食指無名指長短係無關係

我起碼6點先訓

呢條友好食角度
平時對眼成條線咁

有咩特徵令你覺得係女人手
我睇唔出喎

大波過港女

無咩興趣

乜原來佢個名咁q長

唔識讀

今日訓完個晏覺
去左跑個步
而家腳痺又肚餓
訓唔著

唔著底褲囉

成日都扮訓

不愧係全港最大gay forum

狂賀

[member] octaxxxx [/member ]

個個都訓能曬

渣gar

悶

做咩唔訓！

瞓唔著
有心事

關於咩的

人生

🚬

燃點香煙飲啖酒 所有不快都溜走

Morning all
一早起身就要追post

拿～拎去呀
我岩岩洗完 環保唔好晒

好似食唔切早餐

佢本人睇到真係唔知比咩反應好

終於追晒

早啊

好撚眼訓呀

精神！

比人中出完都靜係得小道消息

訓醒又要追post，辛苦過返工

係囉 米臭係

你個 Pat bb佢尋晚訓左係我隔離喎但係

係....已經禁左半個鐘電話

追po追得好辛苦，唔追了

早啊 江宇b

早呀

媽啊

根據本帖宗旨 ： 有仔昅仔 有圖睇圖 ，請繼續推到完場

掛住你

濫

講笑姐
我明明好專一嫁可 江宇b

不了 我搵1仔搞就得

奶唔奶

迫佢含淚做一

奶

好

咁我可唔可以逼你含淚做 1

太零 迫唔到

佢尋晚咁樣望住我嫁喎

就係你？

想人po你

我個江宇呢

冇人掛掛住我

同爸爸食緊早餐

你就......

點姐

就知你好L chill

做咩含春笑姐

啲草我地繼續燒

我都想放假 依嫁番緊學

有冇一仔同學仔

唔靚仔但堅型 又係街舞格

同樣覺得佢直

又多一個含春

有既

學生哥都搞!

識咩嫁 學生哥先正

大學生夠淫

好想含

春

有都自己食先

好似你咁

自含啦 請便啦

我好純情 靜係床上淫

死淫0

Winter連新年？

我係 屌我啦

新年假得3日 屌

慘

講啦 開個頭又唔講個尾 咁樣好咩

做咩

咁我決定乜都唔再答

番緊學

咁我幫你答咪得

咁我幫佢地答埋你咩樣好冇

Go

咩樣咩樣

你班死野恰我

男神樣

你又知

識講野
過黎俾我摸摸先

姐係好似我咁

偷我gif

你影我GIF 我都冇話你

因住俾牙箍鎅損

咁咪益左你

屌我地啦 3龍 正

我同江宇

咁不如你轉做一屌我咪仲好
兩個零分一條丁 等到幾時

冇話唔得既

咁你轉職啦

都可以試下既

乖

屌我啊 屌我啊

好想俾佢搬上床壓住

屌埋我屌埋我

十足 勞斯萊斯 咁

姐係點

全部都係淫零

我唔會

接受唔到

可惜

可惜啲咩

你係零仔

留名

點樣潛規則先

我做你下一個

笑左

你幾時叫聲黎聽下

叫咩姐
江宇b 唔好啊～

呀 哈 哈 哈 哈
李鍾碩你今次仲唔死

死喇死喇

過黎比我咬啖先

我真係得意嫁姐

嚟啊 咬我啊
口交

有冇人有follow呢條洋腸
香港做野既鬼佬model
不過好似直既

不了

我覺得我自己都好正

圖？

我有你個姣樣

衰鬼

其實睇W兩個世界果時幾鍾意你...
但係睇完冇左個光環之後就覺得你個樣好似女人

空少夾我得唔得 [member]程式碼[/member]

我同江宇10101010

冇咗套劇個光環差好遠

睇唔明

1 0

金秀賢又係...

我做0

你地兩係行開一邊搞
唔好閃到我

金秀賢係我三奶嚟

依個唔明點解會紅

睇緊來自星星果時覺得好靚仔 好MAN
完左之後覺得佢耳仔好大..個樣怪怪地...

錯喇
係你造就左我

我都竹山

有冇人知道
左下角男仔叫咩名
都幾靚仔
又見到佢代言華為手機廣告

咁我呢

我又要摸

Lm

冇你地份

當我咩

我幫波夫擋住佢地 我係咪好好人先

碌左大半個post d人都係吹水
有冇多d相睇

係lo...

有冇人鐘意banjaminyuooo果type

都ok

我要波夫ok?

你快啲練大隻啲

9/10

波波一拳十個 問過波波未

你唔係要我咩

咁我要曬兩個

唔要零仔

好努力
我都要一拳十個

我都係0

小你啊 江宇

拎黎擺

成功了
大力啲

訓練你做一仔

比帶了綠帽

嚟啊嚟啊

點會 講下咋嘛

坐爆你

變咗傾計group

香港都冇咁多kol講啦

係post唔係group

Fun lol , 我啱唔啱你

江宇b

你自己都係啦

死淫0，我鍾意

做咩踢爆我江宇b 姐

屌死我

怕你痛

唔可以太縱佢

唔緊要啦 你咁幼

你見過？ 明明又粗又長

勿認真

開12無緣

冇

黃偉文!

江宇